大家針對匯豐支線係咪應該諗清楚

大家屌我之前真係希望睇清楚，諗一諗

其實我記得星火啱啱畀人凍結 連登有人帶風裝修匯豐， 但好多人屌佢。 但其實匯豐作為一間商業銀行政府要佢封戶口， 佢冇嘢可以做到。 更何況封咗戶口之後其實匯豐開咗支票畀星火班人， 畀佢匯走啲錢。 耐何黑警運用公權力， 禁止匯款。 所以其實星火之仇應該係對準黑警。

你可以話我分化撚， 忘恩負義， 但呢個就係事實。

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

下？匯豐今日開埋門比狗入去埋伏手足喎？

同意
都未裝修完中資就裝修hsbc
又俾人帶風向

埋伏? 即係hsbc今日擔心自己財產受破壞所以俾警方入去守住，跟住有人入去想破壞點知踩陷阱?

講真啲狗而家有幾可尊重過私人地方。 商場屋苑都照入， 佢明知會有人搞匯豐， 放狗入去有幾奇？

先紅後藍啊
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半